[頌讚火星星威] 六月七日田草十場暨安田記念賽日討論區 III

馬PO龍虎榜
.0. 494
Win神Ho 357
華可可 325
我愛金世正 196
被馬會屠殺 113
緣盡愛未完 101
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
Suis 67.5
寶高 41.8
最強藝人吳宗憲 38.5
小川ともみ 35
陳曉明應教港隊 28
eriksen 2.5
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
覓腸 -35
潘頓正賤種 -36
單挑冠軍 -39.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
超能量化歡騰龍駒 -64.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
時時精綵(馬王) -75.7
波利 -78.5
一舖成名 -80
梁家俊(無傳承) -80
Waikuku -80
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
貓蛇 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
跟方駿暉贏大錢 -119.9
なつめみお -120
ケッピ -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
Greenwood綠木 -139
新力必 -143.5
福逸 -145
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
中出大俠 -171
玖寶 -174
人一世勿一世 -181.5
_@牙波牙 -183
Priestgod -200.5
睇書 -206
冼毅力saint -211
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -242.5
23_香川真司 -273.5
烽煙 -312
尊兄 -318.5
金仕芬 -332.5
奧書 -363
晏菲路8號 -436.5

7/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期日上午11點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
安田記念請用S2報名
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
S2 冠軍車手 (我愛金世正)
R10 友好日子 (貓蛇)
S2 野田重擊 (新力必)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
例如野田重擊會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

Lm

想大棍賭錢

下季繼續雷神鬥潘頓？二奶恩郭能仲有半季牌！

牌委會公布下個馬季騎練陣容，所有依家喺香港策騎嘅外籍騎師均獲發牌，潘頓、田泰安、莫雷拉、史卓豐與賀銘年獲發全季牌照。而波健士、郭能與薛恩則獲發半季牌照(2020年7月16日至2021年2月15日)。同時，波健士今季嘅牌照獲延長，直至本年度馬季結束為止。而由於目前旅遊和入境香港的限制存在變數，牌委會認為現時不宜公布其他將獲發牌嘅騎師名單，新增馬會騎師名單將於適當時間另行公布。

另外，除咗掛靴嘅蘇狄雄之外，其餘所有本地自由身騎師及見習生均獲發牌。而黃俊嘅見習騎師牌照至2021年3月13日或在港累積頭馬數字至70場為止(現為58場)，以日期較早者為準。

至於練馬師方面，除咗退休嘅大摩及早已公布回港開倉嘅大衞希斯之外，其餘全獲發牌。同時，馬會向練力游及余詠詩發給2020/2021年度馬季二級助理練馬師牌照，練力游隸屬練馬師沈集成，而余詠詩則隸屬賀賢。

人地大條脷hand and heel 條鞭淨係用黎fing fing下提隻馬
曳恩做唔做到

On9 收返楊明綸個牌 俾返半季郭能同波仔好過啦

L

6:30 3格
M

原來從化倉俾白頭佬唔係高伯新

原來鬼佬得返8個 又冇新人黎
咁樣好似唔係好夠人

比佢上去咪又係養生踱步
條登山跑道成季都用唔到次啦

里見系原來擺咗隻馬係司徒德爵士馬房，睇嚟想贏葉森打吡

下年賭馬就辛苦
閪手 周狗 賀銘年

賀蛇手風唔順啫

精算話咁快退剩隻齊同

我諗半季之後兜走能叔 閪手 請返杜蛇

歐洲騎師點同

劍聶風

乜撚野三格大
半1全2 WO

宜春之星我屌你老母
輸到仆街

黃傻下年3月13號就強制畢業
唔知佢呢段時間贏唔贏到12場名正言順畢業呢

告仔又入左兩隻北半球PP跑打呲

其中一隻係包裝系條撚屌
因住佢遲啲轉俾希欺

寄存

12.5 4.1

告仔成手三歲PP
唔撚驚啦 驚質素唔夠好過

狗會個emoji攞景定贈慶

買10蚊燈鳩班仆街

其實騎好啲俾到成績出嚟咪續牌囉
鬧乜鬼？

波仔個出閘真係ss 黎

其實係覺得部能應該要全季牌啫

部能全季
後勁年半季啦 係到做星

贏到咪後勁 輸咪啤酒年

幸福老貓

佢老味記住左場紅粉彩影

shit恩半季賀狗全季係咪弱智
尤其shit恩條撚屌撞正騎師荒都冇膽死冇馬騎冇成績交

仲少馬過泥水

幸福肚屙

輝哥個兩隻似狗餅

閪手哥有半季都算
最唔明點解條友咁吸飛，成日有綠格啡格

澳洲賭錢幫

部能鳩下鳩下都上到22win
係咪突然抄左2次牌得罪班倒屎

收工好能爽

佢啲PP一向麻麻

上盤有冇人上船 ?

部撚今季開得好柒

做壞人都贏好冇天理

又講緊乜

百5萬
日日買醉 佢醉能左啦

張根原 明明記得唔知邊條撚屌講過

買咩呀光頭仔

我呀，洗唔洗賠番條命比你呀

贏能左百五萬，講句野都串過人

跟拿蛇三格角

我好能尊重福逸 咪屈

未賭先蝕水咁

各取所需 賀年

12.5 3.8

賀狗呢d歐洲田雞有咩咁值得造星

5倍跌撚到3.8 拿蛇買完未

拿基好撚癲

角球有咩好賭其實

拿蛇送比手足既禮物
未賭先贏返個本

拿基5M 12.5

薛恩衣啲教馬應該幾好既 落場就不了 隻手好似風濕抬唔起咁

閪手嘛

好撚大棍毆落呂宋火山

安田紀念,野田軍團攬炒plan洩漏

人地都兩隻喎

衣隻得1.幾 個個已經當左係馬王但睇2歲真係勁到癲既

星球馬 痴柒線
我驚自己忍唔住 真係訓身

拿基 你啲角球無乜料到wo

炒杏目就得啦,同主既車手贏賠率都ok

28蚊好難唔棍

15蚊都棍啦

全年最抵賭馬匹

12棍唔棍

之前未又係對亞里桑拿，身都未埋到

1.1都棍100萬啦

12都棍 當收息
11就難少少

13個半係極限

記得一隻enable，一隻弦樂器，上季最後個場我都覺得W緊，仲一棍5K添，點知

12.5 3.8
咁耐先得1c

弦樂器我有份！有份中伏！
呢隻棍過贏過 又輸得好撚大

20分鐘1c

大家記唔記得記得 air force blue?
如果有15都訓得過，但驚得12

屌，8成控球都失波
張根原死仆街

我仲好記得贏個兩隻我都有用黎買Q，不過係100注個種囉

驚晒咩

個頭又痛

半大有3倍唔買走去買角大

淫川31 32pls

又盲反
高新 係固本培元啊大哥
不能操之過急

入咗8.5 見肛完失波 點知秒goal

成班燈閪

8.5s gel

有實力怕咩冇支持

牙貓 好似好憎呢系人
前世有仇

冇實力點會有支持

貓蛇老死黎

我暈啦

有實力

5k注？

咁快燈定

細硬啦呢場

1000k

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
精算八方 ZERO HEDGE A221 蔡約翰 05/06/2020
宜春之星 YICHUN BLITZ C026 丁冠豪 05/06/2020

誠囝話自己而家百三磅

咪係 佢對閪手 打鞭 永遠係打空氣

牙貓 暈都似

冇好檔 佢係贏唔到馬

係咪畸寶果個節目

走啦 垃圾

希斯九成重用袋鼠幫+雷西
佢下季手馬又咁勁 爭住幫佢含啦

針馬佬

@必蛇 我暈先
屌拿交比你

半3

各位手腳唔好放棄
3CCCCCCCCC

屌 牙康夾O仔
無得睇牙康同腎仔互抽

輸到缺席

恰一恰4c

唔撚睇lu今集
O仔識能馬咩

喂喂喂 你咩2C先

@新力必

-9cccccccccc

真意興闌珊

好遙遠

O仔老本行model

一定係處

買角買到傻咗 以為又刷角

貓蛇屌過
Model G

咪燈

似林莎

貓蛇成日話林莎係佢老婆
O仔似林莎

今集腎著先機skip得

腎輸到仆哂街

55555

半5全9

全13啦 幫幫手

屌你老母

全13 抽一含

lm

光頭咁吹得

Enable唔同既

三連霸有魔咒

奶完腳趾再幫你含
龜頭生香港腳都得囉

做埋家務

咁簡單啦 我幫福蛇含咪得

下面鳩毛都冇撚哂

脫毛代言

頭髮又冇 鳩毛又冇
爽撚到

廢過阿祈好多

6c

9c好停 輸死光頭

開始停

宜春冇仇報

呢隻個口

究竟馬可福係咪連眉毛腳毛都冇

入未

必蛇又r撚含

香港賽馬會將越洋轉播英國二千堅尼賽馬日其中七場賽事來港供馬迷欣賞

分分鐘一格都冇

屌佢老母 真係跳制

9ccc

買新game打忘記一下輸馬既感覺先

gel

10ccc

齊贏

中兩格

2020年6月14日星期日沙田賽事
主席賽馬日將於當天舉行，其中九場為獎盃賽事，並以本會各前任主席命名。

啲盃賽返哂黎

-2

3格

3格角

好能屈3.8

痴線

拿基韓職3格角大CASHED

2020年6月24日星期三跑馬地賽事

原定供評分60至40分馬匹參加的第四班1200米賽事現增至兩組。

又有狗餅爬行大賽

拿蛇5m 12.5b

福蛇我來了

9場

拿蛇

7.5掃到12.5 全收

派未

9.5s
10.5s
各位來生再見

想問下隻隨心隨意幾時遠征安田

多謝拿蛇

福蛇中到唔見咗

尋日d葡假角本金都未收番

我已經輸左好多比你
我而家只係係你度拎番我本身擁有既野

買撚左角大

邊有呀

士砵亭

冇買呢場

福蛇去植髮了

植埋下面都得啦

12.5角大

輸撚死
六月無贏過錢

放過我

仲話冇馬本
韓職3格角大易過借火

睇下拿SIR 12.5賽前角大由5.05打到落3.8 就知

聽日仲有幾場韓假角大輕鬆贏馬本

中番3格大
輸埋d 主 主+1 3.5b
仲有幾百蚊落袋

你買冷馬 唔關我事

訓能左
起身個世界正到

真係lm先

馬po主要傾角球

11.5 12.5s
2.75s 上斷頭台上ifc了

拿基

叫生叫死個上盤先得半格.......

含了

All in

No ar

離譜敦

馬po大勝日

有冇人派我

唔係呢個牙祈
係馬會牙祈

係我折墮

當我求下你

推落加柏？

你中喎牙睇

遠征澳門

你冇跟角大？

你都贏好能多

冇啦，唔鐘意賭角

咁就慘
我都係靠d 角救番

角都唔賭 抵輸

何以見得

美麗歡欣

其實你地角球點賭
都係睇盤？

跟拿蛇個list

咁唔係賭啦 係投資

咸豐年前既事...

有哂拿蛇兩本notes啲pdf

派？
你地個個贏好能多

求派

揾到拿蛇facebook

留錢all in 呂宋芒

星期日R3真係有隻超重心

英國騎師都要戴口罩跑馬

真想知

我鄭，認真

真？

好分跟小小

鄭手馬keep得好

真，換左個人先更加要買

換何妖要睇

如果R3我鄭有既話，R9有隻都要買

精選要錢途光輝

烽煙蛇訓馬格都不忘度馬，好敬業

得200萬獎金，唔洗搵洗費咩...

木火同明蔡頭換東東

你爭氣跑番場好小小咪唔洗

上場已經換

你問下老苗幾時去馬，然後拎你d獎金一棍落去，搵定退休金

憑直覺都可感覺你～

烽煙蛇1600萬一棍

明明700萬獎金

高伯新？

一睇就知烽煙蛇串我得二百萬獎金

有冇link

好兄弟

我指第9場

跑草想點

今季200萬獎金

你1500萬驚乜能

容狗

針哂比周狗啦

剩低d獎金一棍毆落你boss隻鋒仔到翻身la

1000萬周狗
500萬鄭俊偉

奧斯德鎮皇席有機會贏

麥斯閣下仲有跑?

@烽蛇
你鄭隻R鳩福星 越睇越鐘意

誠囝今日去嶺飛唔喺新市場

馬會同時表明鑑於目前旅遊和入境香港的限制存在變數，牌照委員會決定，現時不宜公佈其他將獲發馬會騎師牌照人士的名單，而新增馬會騎師名單將於適當時間另行公佈。

原來真係有新人

九成係巴度同LEGEND

希望係杜蛇

如果係呢兩個照計唔會咁快公佈
佢地年尾先來，多數都9月中左右先講

英超返嚟喇

重新起動，再次追夢

上季一次過公布埋

戴圖理終於再一次著油王件衫

閪手同大健士冇全年牌

安田 杏目？

余詠詩跟賀賢

睇咗佢跑場遊馬河

睇嚟今日新市場走前好過留喎，巫術

地快

其實金鎗六十睇血統勁唔勁 如果唔係場1400靚檔跟得前左 佢都全勝記錄

忠心

福逸第一季同金鎗六十 驚人相似

笑左出聲
福逸呢 轉灣仲襟住咋喎！！

之前仲話馬王

成日缺課

下季BIN鳩你

第三隻四歲三冠 福逸！係你贏啦！

出灣見牙誠gel撚曬頭咁
兩步唔洗比人行過

黑衫嗰隻撳住都過佢

如果輸左烽煙蛇去飛踢鄭俊偉la

佢出灣都撳住 我以為大把係手
點知人地都係撳住

貓蛇你地睇緊英國畜牲

係
終於到今晚戲肉了 睇埋呢場唔睇啦

笑死 ITV話打吡冠軍上次係香港等於冇跑過

一棍藍營啦有兩個開

弦樂器竟然有五倍
不過佢2400都短

有先算

心靈投注弦樂器

賴地硬未

客席嘉賓莫狄支持弦樂器

未轉彎已經收工

仲有7/1 呀

屌你老母2400一條氣走返黎

輕鬆到

Ghaiyyath 咁撚勁
我見學少完全捉唔住 仲以為咁fresh一定走曬啦

走甩咗

兩個開派錢啦

波爾明 = Trash

AVD得佢一隻追

點樣打吡冠軍呀

下站arc

Ghaiyyath 愈走愈興奮
開頭以為佢咁fresh 走都走曬啦

弦樂器 Also trash

呢隻單騎似勁
比人拍住唔知會點呢

上年咪一樣放頭喪走，入到直路已經冇

呢隻馬冇馬迫最勁，有馬攪佢就差好遠

最大敵人係個地

熱身咋，高仕登話目標係雅士谷金盃

心靈投注輸曬
熱下身姐

原來2.1倍
仲分多蚊

隻馬衝到有少少內閃

今年杜拜2400本身穩贏 慘

2400短啦

日本仔買隻水貨

弦樂器跑多一哩都得

高仕登2400仲有兩大皇牌 唔洗靠依隻啦

AVD唔差啦
係既成啪左針

logician跑邊場

睇佢個款 主場真係gel得

佢呢啲氣袋哩半太短啦

我覺得係咪可以再近少少
樂器仔都彈唔甩

冇講幾時復出

學少型撚到 加埋個黑色面罩

睇完依場 覺得佐治勳章真係屈機 大長途氣 跑凱旋門都有第三

Enable 日蝕錦標復出?

係

AVD係得咁多，今年可以考慮下環遊世界

學還擊咁去澳洲應該夠殺

叫澳洲賭王接貨咪得囉，反正佢專收Coolmore啲垃圾馬

部能喺屋企睇itv

宿舍姐

Almond Eye's final work ahead of the GⅠ Yasuda Kinen.

馬昆話同Coolmore嘅馬匹出戰二千堅尼係佢細個嘅夢想，終於實現到

時來運到
許蛇同羅敦係咪留喺大本營

除咗老豆全部留係愛爾蘭，包括岳伯仁自己

屈迪生上年12月廢撚到傻

第1場:蘇兆輝
第2場:蘇兆輝
第3場:蘇兆輝

究竟佢點贏葉心打比

2019堆打吡馬有無邊隻後來特別突出
根本上人地鬥到力弱 佢係後面擒人

講起歐洲馬 好掛住我最愛既獅子仔 希望佢係天國開開心心

癡線 麥斯閣下仲跑緊

11歲

我細細個就聽過呢個名

獅子嘅子嗣已經出咗世，過兩三年應該有得睇

聖保利
瞓身注

跟你 唔中跳

好期待
講真 獅子鬥心好好 上嚟幾步真係有霸氣
呢啲真係灰色神獸啦

往績18場得兩場輸

講開上年打吡啲馬最叻已經係Japan 同 Circus Maximus， Madhmoon 都叫OK 其餘嘅真心一般

仲以為高伯新有從化倉。佢都幾慘，馬房成堆垃圾，呢排又俾人拉剩39隻。

跟 唔中跳

要不是猛師怒吼
誠囝仲係個柒頭皮

誠不嬲都勁喎，佢同紀仁安應該係未來10年歐洲大佬

Maxime Guyon 都叫歐洲大佬

星期一馬POST屌到佢仆街

好多都好一般 之後再跑都唔知係邊

真
佢夾到呢隻馬
不過多數係獅子揹佢返嚟

仲有隻sir dragonet

最驚喜嘅反而係Japan打吡叫近，贏咗巴黎大賽之後夏天堆比賽就睇得出極有進步

31了

真心鍾意學少多啲

歐洲後生有前途除左誠囝應該係馬昆

同預期完全唔同

上年買咗佢£100w 依加影都無

三月復出咗因為重磅得濟跑第二

牙拉屌打 手又輕
走位跑高啲

我跟過你兩次兩次都針 今次冇跟你應該唔怕沉

好懷念以前高雅志
正氣之星

誠仔都叫勁

賓周加仲有邊場

德假黎好似
唔記得了
磁場唔夾

又係多隆

"He's obviously effective at this trip, but we know he's not short of speed and we may now take him to the Eclipse at Sandown which is a race we like."

既成事實下場打Enable夠唔夠打

佢呢啲跑法 一係龍一係蟲
好似剛剛又興奮又單騎嬴到唔奇 心情差少少隨時斷到凱旋門咁款又得

主隊個後衛衛 以為佢打籃球

呢幾年咁睇呢 隆尚大逃係冇咩可能贏到

綠茵又笑鳩廢lin冠軍塞車手

@超能 跳先了

行完雷未呀 轟到瞓唔到

訓唔到屌個角大先囉

咩話 原來2場都12m
我屌你老母星期日十二馬冇跑

咪係
個閪雷搞到我札醒買波 針撚埋

其實個人覺得係咩地方跑馬都係咬住3-7位最著數都好少死得好慘

不過enable復出都係開下氣 熱下身
佢今晚呢場已經話比大家聽開左氣加fit 可以偷下

跳了

屌佢老母

我果晚擦身而過完
5點幾責醒即輸2k波圖

星期日會唔會甘大雨

Same bb

Coolmore只要唔玩馬海戰術加上好似今日咁地快係有機會嘅

行雷行到馬po鋼膽上晒水

1c 買完之後就真係屌

瞓彭福嗰個咁勁 行雷大雨都頂得順

星期日 周狗 大雷暴

佢祈緊雨

早知訓能到底

皇圖我肥計好哂
叫人讓個位比佢

上天ge啟示，all in了

屌你 我黎

Coolmore有咩馬跑

場雷雨佢求返黎

原來求雨舞要早一個禮拜跳定先有效

定係烽煙蛇上次作法有delay

肥鬼諸葛孔明再世，一早計好落大雨

講起周狗就火

好頭痛 好眼瞓

its too late

佢祈完過一星期先落

屌 係大西北 未番到家
咁能大雨又大雷暴 糟了

陣間計錯數 跑完第四場之後先落大雨

周狗得罪覓腸真係無運行
但又好想買埼豐 點部署

必蛇你買個角大睇下波？

又去元朗1樓1

戒咗足波又引我落疊==

問下姐

Boom完未呀 交響樂咩 on99

瞓了

Good night

送牙嫂番歸啊 牙憲
好彩有車了 大雨到傻

佢會請烽煙蛇跳返part祈雨舞

怕周狗怕到由埼豐改要靈鋒

嘩 你地係咪香港long d
牙當住邊區

依家岳伯仁當然未會決定，我諗Japan，Magical呢對年長馬會跑，可能會加埋今年打吡有啲咩垃圾可以用嚟做電兔開路

件高慶都幾撚垃圾
次次都第一個出黎揀隻超班馬

我責醒果下個對白係
外面翹軍 冚過曬
跑第二名青心星

[member]九東 就咁計距離遠
但我算好彩 車轉車 實際加埋一小時就得 ［/member]

成日都要人讓佢揀先

屯門去邊都遠

出黎剩揀大熱求其搵個馬po職賭黎坐佢個位都得啦

如果係咁都好好戲碼

遠都算
日日塞到仆街

Tm 都巴士 唔算好西
不過屯公 原罪黎

尤其是Magical秋天配唔到種，唔贏返多啲G1，睇怕又要環遊世界

超能量
量化歡騰
2隻馬咁廢唔係冇原因

2-0... 點部署

我屌佢老母臭閪
炸撚左啊
炸佢老母閪啊

唉 獅子太慘 係馬主第一隻馬王 配左一年種就死 同千禧一樣 希望可以好似千禧咁 出到一隻勁既 繼續延續落去

個名已經好垃圾

好撚慘

Qatar Racing咁難得嘅馬王就咁就冇咗

本身叫撚曬春拍曬手
等收番1050
5秒之後屌佢老母
-450

千禧係咪杜拜

行能完雷未

奧書都上埋水

屌佢老母行雷行到跳掣

烽煙蛇係咪仲係自己馬格開壇作法祈雨

點能訓啲閪雷
有個雷字既人特別仆街

唔好盲反

唔係講笑，我行雷零舍好瞓

上面兩個迷雷

最勁應該係japan 果場未夠熟

祈義理 騎完范高爾 無馬跑 轉埋行做跳馬騎師

依隻越跑越差

再見
咁多位

一齊

挽留

原來門興 對上三季作客打呢隊
輸鳩哂

0-1
睇嚟我同你風水好唔夾
你反潘
我迷潘

未完半 唔劣

唔會
呢場穿梗盤
但兩晚葡超輸到唔識買

我買半和過下面半客

輸少30蚊
買左no goal

勁到 又半和。。。。。

葡超on99 唔撚玩葡超

禮拜日有咩游水馬

挽留....

見到你地日日jump，好彩我對賭波冇興趣

邊隻訓彭福？

上面恥笑我果D，我屌哂你地

賭馬好玩好多

最主要係明知假波點解仲要買落去輸錢

有撚用咩屌
垃圾尻柏又撚

咁馬都有假....

馬都有假睇潘狗心情就知

屌，想買比蘭倫斯，但係冇開盤

睇史狗贏多多都知

有人為因素就有假

人係賤種

睇黎係我賭得太佛系，唔係真正賭徒

屌鳩柏

好在買得細
頭先打機無瞓身買布拉加

避左 見到呢度怕撚左佢

高伯新依加得38隻馬 全部練馬師中最少馬
仲比個從化倉佢？

波士又會得半季既

得咁少騎師
夠唔夠架
Shit恩都有牌

好撚在冇即場鳩拍

暈左 紅牌刷角

又賭角

比蘭倫斯3:0完場ok？

我肥R3都補出黎

唔得

落雨落到咁 地都爛

皇圖

21個馬位了

半2全2
23倍0:3

對家左

唔好當佢係呂宋芒 直頭勁到火山爆發

琴日新力必笑到好大聲

早晨

??

你笑人求雨舞

早晨 原來尋晚落到黑雨

訓得好好

我已經擇能哂名
XX必
XXXXXX憲
光頭佬
XXXX(X仔)

屋企隔音咁好

完全聽唔到任何聲

呂宋火山 想按左層樓去賭

賣左層樓賭 點睇

xxx仔)

應承我 唔好買呂宋火山

聽到都瞓得著

應承我 叫囂不叫春

琴晚點

針到...
乜撚野聖保利 鳩柏
好彩黑雨蓋過雷聲 訓能左

六環又有多寶引人買 好癲

今晚legend開庫派錢

仲未戒足波

3點半 6點派錢先

你中好能多

今晚就可以見證Pinatubo係下一隻Frankel 或者係下一隻Air Force Blue

戒了

1530迫近了

原來尋晚既成事實跑兩分廿五秒幾

拿基未比角水不買了

3格角大基本啦

我屌佢個老母臭閪尻柏撚左我兩獲
火都黎撚埋
好彩5點幾責醒即場補個9.5S
收番小小

呂宋火山六戰全勝咁撚勁 馬王嚟

生命注等收息

呂床輸就破產了

連囝又害死人
騎滿樂時個仔15元大熱2歲新馬
俾橫山武史105倍最後50過撚埋

2歲已經128分，高分過當年2歲嘅Frankel

都唔夠你韓職角大6X1咁撚勁

單q

馬POST係咪好多人all in Pinatubo

呢個真

今晚個馬場2000米都跑直路好癲

滿樂時迷人景致個仔

仲要係平磅輸俾隻馬女

Rowley Mile 真係考到三歲馬嘅能力

呢D組合通常死多
CONTRAIL 就係老母7戰不勝

馬昆

冇位俾佢地回氣

葉森嗰個哩半急彎又係咁

最尾1.1邊有人買

就咁睇連仔都冇跑錯
反而同場橫山伯果隻出閘笑死

馬后既後代通常都生垃圾馬 邊有咁多隻西沙里奧

冇1.8 都唔買了

All in jor

贏大錢了

1.8算合理
1.1買佢係范高爾再世
0,7係空軍藍既risk premium

真

你講到咁 Deep Impact X Minding 咪變垃圾馬

底出咗愛星河

在公在私 都想大賭呂宋火山
用我愛國景點命名

黑雨來襲 沙田馬場晨課暫停一小時
6/6/2020

今晨沙田馬場九時三十分才收操。

今早凌晨二時五十五分，天文台掛起黑雨警告，沙田馬場一切晨課活動需要暫停，直至五時四十分改掛紅雨後，跑道及機坪才陸續開放，但已令到唔少馬房的操練程序亂晒籠。

現場的監場董事立即作出應變，為彌補番之前的封圈時間，將收操時間順延至九時三十分，令各馬房不用太急趕，不過到了七時三刻，內圈跑道又因有崩塌現象要再封閉，所有馬匹唯有出大圈操練，一時間變得熱鬧起來，然而秩序大致良好。

全世界呂宋火山今次

大船?

無敵勇士啲飛咁弱

唔計衣度 報紙佬都吹到食撚緊咁

1.7 好過賭利記WO

唔會有1.7 死左條心

Coming to town?

今晚allin完呂宋聽日allin杏目

唔嚟啦

全世界都話佢呢場食硬啦 的確上年係好有星味 上年直播果場比人發力先再後追再甩人幾個馬位 誇張到

凌駕又熱門

卻拉嗰場國家錦標先誇張，入直路一比力已經過晒贏11個馬位

隻死廢馬成日跑第4

GEL得啦掛 ?
呢組真係好水

我當然繼續攻擊佢

上場慳撚到盡p都冇真係好難再買佢..
仲要熱

然而佢自己都好水

原來有個副練又係叫李子維

賭個概念，抖完熱身一場會更好

若計上名率又另一番風景，全部倉都有超過五成上名率，唯有葉楚航一支獨秀只得42.9%!

拉嘅話又愈黎愈熱

w就唔買啦，孖寶頭關搵d冷既下射佢

軍樂

明月千山當明月千里賭

等谷草啦

佳明驥有無得挑戰下

烽烽

馬po好多燈神，多數話咩gel定ge都輸

牠是蔡廐「凌駕」的同父同母兄長
幾十倍

有得挑戰下嘅，始終係外圍嘅次熱門。不過今年係冇熱身賽嘅情況下呢，就要睇佢哋嘅真本事

但呂宋真係范高爾二世咁款

今場輸到仆街就可以叫空軍藍二世

全昭旻做女朋友一定好正

睇睇

即係話我姐= =

原來得番八個鬼佬

最燈咪你

下年點都有新既 係睇邊個姐

就係睇啱呢隻

今年歐洲咁多延遲唔知有冇影響
同埋唔知武漢肺炎過咗未呢

烽煙蛇祈雨祈好d好嗎，作完法一個星期之後先落大雨

又黎狂放

聽日咪又係好至快地開跑，講經咩

2疊啦，未必夠快

上場第四激鬼死

3疊基本嘢

今場返首本好跑啦
二班唔夠三班超

2疊第5-6位應該ok

同埋愛馬無敵勇士一q返

勁中冷p窩你書蛇

書蛇追左好耐

你再作法令聽日落大雨，然後拎你d獎金一棍d游水馬，賺返你退役之後d生活費

下盤有冇同路？

香港好似冇真正游水馬.......

咁睇得起黃傻

聽日落大雨 唔賭啦

上盤all in

角大啦

落大雨冇點跑低到都當係la

睇今場其他馬跑法
冇乜邊隻係守D 3-4位
數落有5隻會搶放，唔少馬都係守開8位打後
睇落積極少少就攝到2疊

= =

力王CASHED

烽蛇幾時去到落尾5㗎？

仲有下下星期五日皇家雅士谷

我都估唔到跌得咁快

唔緊要，仲有人塾你底

16蚊
棍！

墊底3號喺度

直插主勝

但係我目標係正數....

下季如果開放俾新人join ge再多埋我塾你底

運時來

星期日又出，今舖仲唔反勝乜水乜水

我唔識外國馬玩少次就輸少40

新人當道 我淡出馬po了

角大 入波大 已死

新人留名 我係牙憲 多多指教

你奶共

防止大家誤會加深 改個馬名先 有咩提議

合夥on9

有偽君子 馬迷就會知你個名來源

鋒仔

來港不成 川河達駒澳洲復出即勝

「川河達駒」復出贏馬片段：

「川河」系馬主何家駒，今年原本打算安排旗下喺澳洲嘅出色短途馬「川河達駒」(Classique Legend)來港服役，可惜因為航班一再延誤嘅問題，加上何生已經買咗位可以參與未來三年嘅珠穆朗瑪峰錦標，所以最後決定讓「川河達駒」留返喺澳洲備戰。

既然來港計劃告吹，幕後亦為「川河達駒」再作部署，今日安排呢匹已經缺陣7個月嘅賽駒再次上陣，喺蘭域馬場角逐一場1100米表列賽，自然被捧成大熱門，結果馬兒喺麥維凱胯下交出凌厲後勁掄元，反映呢匹4歲馬仲有進步，可惜未能來港，未能增強香港短途陣營實力。

加州雷電 同加州凱歌 都喜歡

前香港冠軍騎師 首度揚威澳洲G1

霍達目前於澳洲策騎，今日更贏出一級賽。(圖片：Brisbane Racing Club@Twitter)

霍達贏澳洲一級賽片段：

相信大家都知韋達曾經試過連續13季成為冠軍騎師，咁又記唔記得韋達首度封王之前嗰年，又係邊個騎師做冠軍呢？答案就係同樣來自南非嘅霍達。雖然依家韋達都掛靴轉做練馬師，但已經55歲嘅霍達，依然馳騁沙場，目前正在澳洲策騎。

今日喺澳洲鷹園馬場，霍達更取得重大突破，佢喺G1史德布克讓賽策騎Tyzone上陣，直路初段仍處劣勢，但末段力策下交出頗強後勁，最終力壓華禮納訓練嘅Madam Rouge掄元，首次喺澳洲贏出一級賽，意義重大。

2個人先有得合夥 就我同你啦

告9星期三雷電打晒皇牌搏命

原來無打皇牌記錯

大戰善傳萬里

唯獨愛你跑G3輸俾隻8歲阿伯一個鼻

福永旺到仆街

進優自在有廿倍我買都好撚爽

聽日有隻必勝馬

鐘意寶

呂宋火山仲有1.6

開跑得返1.3啦

諗唔到拖咩腳

拖d冷腳搏下

反潘中左500

7

中華威威

貓蛇概念馬，貓主角

騎到咁都贏少少
二班馬

之後又輸呢兩隻，日行一善贏隻冷

空氣鞭

1:3

戒左一個月賭 好舒服

凌駕呢場係咪黃金出頭機會

挽留..

般騎王10倍

南韓拜仁

幸福老過一定要飛柒俊，上場條友癡撚線

係
但你要諗吓呢隻馬本身係咩料子

聽日落雨 爆

潘頓做左咩要用全部外檔黎罰佢？

場場大熱

得罪左雷拉

輸撚死你

愛添勝P
點輸

隻馬呢一刻我會評係衰馬

痴撚線
胆大威猛變次熱點賭？

有冇CHING派我

落雨？

廢下落雨plan

浦項下盤

上次跑到咁靚連p都冇
基本上可以certified

唔覺得佢識跑變化地

今季初牙蔡果堆PPG
凌駕，過河，中神通，特駒XX
我睇得最高就係呢隻凌駕

度下落雨plan

落雨plan就係唔賭

派我再賭浦項OK?

佢一早準備定下季 成堆馬主中簽

掃淨57隻

跟左你買下盤仲好講

下季反佢

有咩對手
閪馬翡翠綠要睇左舒服小氣苗去唔去馬先

就係買撚左下盤先求派

腎仔都係
未出嗰陣揀咗佢做超新星

一齊
不嬲都反蔡

補飛

支持

3格 ?

上場都好多人問呢條問題
但最後點？

2格

頭場果隻贏啦

胆大威猛都搞 無性 想買牙

聽日XXXX

多謝分享

屌你講一講隻凌駕3.x落到得番2.6

季季都反架啦

All in , thanks 必

反到退休

點跑呀呢隻？

同哂路啦

見到S2 D 獨贏賠率好撚震憾

放囉 有咩好諗

賭波馬去咗邊

你合夥佢on9

夠唔夠快呀？
入面起碼3隻鬥搶喎

乜撚嘢大熱門呀屌你老母

9角中位數

呂宋火山 ?

巨鷹拍翼識唔識跑淋/爛地？

我估

肯定啦，得佢一隻大熱

萬事欣仲有8倍幾

呢隻我覺得又係一等一衰馬

我呢一刻都係評為衰馬

夠既 外檔仲好放

頌讚火星個p係咪有會員一棍毆左，78倍w 1.8倍p

美麗多多上咗拿蛇衰馬list未？

買球了

我買左杏目WIN

今日落大雨對你無影響

1.0w

9.5b吐血

500k

18:00 all in

做乜鳩成日想買既波都冇盤買

獨贏 $ 94,790

Nola

94.79k

買FC 首爾咪仆街
完全下遊球隊

真係好能廢，長反了

仲乜換走李同國
唔換走3球啦

偶像廢鐵9.5b 2x1

4張野踢全場 ? 想佢死咩

全北10號幾勁

全世界都講緊呂宋火山 連清潔阿姐都知
係咪佢位置係100000000000000000% 中梗
係我大棍

41歲仲有氣過首爾班垃圾

真
1-3 成隊散哂

Win100%

首爾唔係踢亞冠架咩 ?
出去搞笑架 ?

易勝變左主讓平半。。。

廢鐵

過河，中神通 本身睇好呢兩隻

大大棍 P

對比全北真係輸幾班

三格角大全針

仲未入波 半大已死

有錢派都唔要

仲有1.3p,大大棍

唔想賭了

轉數高1.0P，點買我狄過關呀

仲要係千四

屌 嬲撚到
比個客撚尻我
有錢派都收唔到

窄閪小氣鬼都6.8win

懷疑寶高早飛重注咗

返乜撚野工 星期六

街霸

唔係邊有咁多時間賭波賭馬

屌你老母廢鐵...

係日曬雨淋仆街d

韓國人屌你老母

呂宋開跑前果p應該係$10.1

Win 囉

低過1.2 我就唔會買了

依家1.3p

尋日人生注張根原咪輕鬆執半格

咁就多半個人生

得2隻角輸撚死

小福將21-25/5缺課
3.8倍?

undefined[undefinedmundefinedeundefinedmundefinedbundefinedeundefinedrundefined]undefined[undefineduundefinedrundefinedlundefined]undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinedrundefinedaundefinedcundefinediundefinednundefinedgundefined.undefinedhundefinedkundefinedjundefinedcundefined.undefinedcundefinedoundefinedmundefined/undefinedrundefinedaundefinedcundefinediundefinednundefinedgundefined/undefinedvundefinediundefineddundefinedeundefinedoundefined/undefinedpundefinedlundefinedaundefinedyundefined.undefinedaundefinedsundefinedpundefined?undefinedtundefinedyundefinedpundefinedeundefined=undefinedrundefinedeundefinedpundefinedlundefinedaundefinedyundefined-undefinedfundefineduundefinedlundefinedlundefined&undefinedaundefinedmundefinedpundefined;undefineddundefinedaundefinedtundefinedeundefined=undefined2undefined0undefined1undefined6undefined1undefined2undefined2undefined7undefined&undefinedaundefinedmundefinedpundefined;undefinednundefinedoundefined=undefined0undefined3undefined&undefinedaundefinedmundefinedpundefined;undefinedlundefinedaundefinednundefinedgundefined=undefinedcundefinedhundefinediundefined[undefined/undefineduundefinedrundefinedlundefined]undefined
undefined原undefined來undefined牙undefined拉undefined騎undefined隻undefined巴undefined基undefined，undefined都undefined要undefined壓undefined下undefined人undefined先undefined過undefined癮undefined
undefined好undefined明undefined顯undefined係undefined慣undefined左undefined手undefined勢undefined undefined[undefinedsundefinedoundefinedsundefinedaundefineddundefined]undefined[undefinedsundefinedoundefinedsundefinedaundefineddundefined]undefined[undefinedsundefinedoundefinedsundefinedaundefineddundefined]undefined[undefinedsundefinedoundefinedsundefinedaundefineddundefined]undefined
undefined[undefined/undefinedmundefinedeundefinedmundefinedbundefinedeundefinedrundefined]undefined

都係德國人正氣啲

點%$46出$^^w得^$睇

雷根

多隻出泥孭飛唔好咩

勝在有方 — 方駿暉

各取所需贏馬交代

「各取所需」雖然噸位不算勁，但今季初兩度在直路賽上名，其中272場次能跟翌戰贏二班賽之「韋小寶」串Q而氣走其後合共加添七W之「跳出世界」、「大紅包」和「小太陽」，屬強組亞軍。本身其後也兩度入Q，其中以大前仗千四最勁，雖未能威脅翌戰贏二班之「翡翠精選」，但蹄下敗將「高明駿將」和「行雲流水」再出可包Q，確認實力值三班中上級。可能連場拼搏後耗力稍多，近兩仗表現回落。四月中放草兩星期後上了從化訓練，今隔兩個月才復出，外地曾一出即勝，來港後首仗亦入位，休後威力夠強。重返兩戰未失三甲之直路賽，遇對手比上名時弱，排八檔適中好跑，跑出九成水準足可贏馬交代。

「帖木兒」大前仗在變化場地入Q，鄰近對手「辣臣」和「經典之星」其後均能勝，水準甚高，亦夠噸位跑直路賽，冷腳。「無敵勇士」剛戰鬥輸給初上三班賽之「佳景福星」，如成兩倍左右之大熱，作配較划算。

第三場：10燈胆精英、8木火同明、11胆大威猛

第七場：4各取所需、7帖木兒、5無敵勇士

緊係好架

想移民 all in呂宋火山點睇

【張基焦點】胆大威猛勇字當頭

依個賠率 好似買主客和好9過啦

又縮程賺...

【進階選項】星際精英轉場夠殺

木火同明 好心換返大師父
次次見佢差少少差少少 真係為佢心痛
再唔嬴 遲下無得嬴

Basic

杏目 1.0賠

抵死

點買呀 1.5 餵撚曬狗

我就嚟吐血

屌你老母
買角大就細
買角細就大
暈了 德乙啲角唔掂得

1.5w

派錢

擺一球贏成五十個

聞到呀拉陣味跑快啲

唯獨愛你搞乜

你地贏好能多

冇腎着先機聽 點刨

輸能到聽日都冇錢賭 88

贏好多

寶高蛇勁撚到

聽日一係唔好落雨
一係勁大雨

馬PO龍虎榜 (已計算6/6成績)
.0. 494
華可可 325
Win神Ho 317
我愛金世正 187.5
緣盡愛未完 101
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 73
Suis 67.5
最強藝人吳宗憲 38.5
寶高 37.8
小川ともみ 35
陳曉明應教港隊 28
eriksen 2.5
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
覓腸 -35
潘頓正賤種 -36
單挑冠軍 -39.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
超能量化歡騰龍駒 -64.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
時時精綵(馬王) -75.7
波利 -78.5
一舖成名 -80
梁家俊(無傳承) -80
Waikuku -80
排球少年 -90
なつめみお -109
拿樸迪 -114.2
貓蛇 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
跟方駿暉贏大錢 -119.9
ケッピ -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
Greenwood綠木 -139
福逸 -145
新力必 -146
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
冼毅力saint -166
中出大俠 -171
玖寶 -174
_@牙波牙 -183
Priestgod -200.5
睇書 -206
人一世勿一世 -221.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -242.5
23_香川真司 -273.5
金仕芬 -332.5
烽煙 -352
奧書 -355.2
尊兄 -358.5
晏菲路8號 -436.5

真係

冇精選點賭

3條q飽了

跟了

-5k

我繼續賭 邊個最開心
唔係中共 係上面班友

拜仁輸波冇角 咩事
Rb大波 1-1 咩事

屌你老母布宜學

醒旺財個口搞成點
睇課閘騎落去都ok
最驚好似之前咁 跑到fing黎fing去

艾柏賓

星期六 8 利華古遜 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
細 [9.5 個] @ 1.90 $400

唔多掂

呢個馬po好快得返啲贏錢既人
我走先88

聽日跟實 bogo sir了

挽留！

騎師王薜恩係其他騎師

一堆周狗

周狗好能古惑

多狗今年好似好能正氣 點部署

Rb大波纜又斷

放心買啦
我下盤左

星期六 12 多蒙特 (主) 對 哈化柏林 (客)
主 [-1] @ 2.00 $700

多狗落重飛

好難賭 真心戒

正常啦 輸既賴死唔走 肉唔肉酸呀

季初你已經話戒
季初講到季尾你都仲未戒到

刨緊馬 戒條毛咩

德國佬...

2串1 兩舊姐

哈化盤啦 穩到閪咁

講真 戒到賭既人90%係係初賭第一年
根本賭超過一年既人10個有9個都唔會戒

大賭會病

我病得好重

拿B開PO未 <3

有波睇點戒

我就係outlier

賭四十年話戒賭都戒唔撚到

I no open la sleep
U open la

=.=

Gn

輸馬輸左四十年

聽朝飲茶？

55

轟左多仔

唔敢

[萬事欣木火同明] 六月七日田草十場暨安田記念賽日討論區 IV

Mud9

談心未

最後馬本all in 左多毛毛上盤
是咪聽日可以收皮

1001中巨冷

但已開跑

但買得切

1001買win影輸 買place跑第4

1001斷wifi 無data用

覓腸

屌咒冇wifi好毒

我暈啦
生命注你跑第三